尋晚馬鞍山，想係到多謝佢地。。。

尋晚麥議員&身邊的民主派議員，要多謝佢地

真係好過保皇黨個班多多聲。

不論大家住係邊區，希望各位多多同身邊的老人家講，因為佢地只係識留係屋企睇cctvb, 唔知出面發生緊咩事，要投都要投比係困難時間都會出黎幫居民的議員。而唔係個班咩野都唔做只係識叫擔心選舉唔公平的保皇黨

推

推！！！！感謝